綠帽唔怕戴，呀婆有古怪

呀婆！

舉頭三尺有姚明

出得黎行，易借易還

邦民promise, 預左要還

呀婆神經質，晚晩要人吉